[夾公仔] 開係樓上舖會唔會去玩？

認真 自己好鐘意夾公仔
夢想就係開間舖瘋狂夾公仔
無奈金錢有限 地舖太貴

想問下各位巴絲如果開係樓上舖會唔會突登黎夾？
類似百寶利大廈係咪太麻煩？

雖然我好耐之後先會實現倒夢想
但我想好好計劃下
求各位俾少堂意見

俾少少意見

唔會 除非有羊仔

睇定價如何 如果好似冒險樂園咁貴就不了

好中意夾但冒險樂園namco個d都貴
有公仔岩一定到

會
但要睇價錢同咩景品
又貴又唔靚就算擺啦
仲有店員會唔會幫手都好重要

唔可以太貴呀..
冒險樂園係我可以接受嘅極限

要睇公仔咩款

會，但係要順順地路 同埋宣傳要夠

旺角鬧市的清淨----極隱世夾公仔樓上鋪

SET上限, 學日本仔見人課到差唔多仲FAIL就會送既我實去

利申:係日本試過N次

咁揾笨你都接受到，
你係咪未去過日本台灣夾？
冒險樂園十幾蚊一次，
個夾仲鬆化過方塊酥，
又無力又無得甩抓。
唔是同小朋友去都唔會夾。
不過基本上得台灣先有得甩，
日本大部分都轉哂UFO. ，
變左要用撩、篤、挖去帶隻野落坑。

BtW 支持樓豬

支持樓

支持樓主，好鐘意夾公仔
btw 邊度有多公仔機
除咗冒險樂園

Namco
初初開個時真係好似日本個難易度，
過一排又變返修羅

如果要人特登去，你場地一定要好大，機一定要夠多，禮物要經常有新野先會吸到人去。
咁有d咩禮物係又吸引到人，成本又低？（eg 1舊水樓下）而呢樣野又勁到我俾錢都買唔到，要專登去博？

一般夾公仔機係街，都無人會賣廣告。因為係行過屎忽痕先去碰下運氣，仲要咁岩見到岩位先出手。

上到你鋪頭，新手又唔識玩，唔會去博。
高手玩返你轉頭都仲得。

個人覺得死路一條。咁當然我未必睇到你睇到既野，你覺得有辦法賺到錢咪搞

個夾較到鬆一鬆搵鬼去

比我就唔會特登上去夾啦

如果公仔夠吸引既話會去

旺中有一間，可以去參考下。但上次經過，佢開係旺中都冇人去夾。

高機率蝕大本收場

正呀 我其實好鐘意夾 但唔想要毛公仔
或者轉其他獎品啦，同埋搵笨柒個啲鬆哂既夾真係
個啲都唔知識唔識做生意，較到咁撚難夾邊個會keep住嚟玩呀

想問下係邊個位？或者間野叫咩名？

咩獎品
邊度返貨/ 點入貨

如果跟返 日本個D毒撚figure/ 公仔
有時旺角D玩具舖都有得賣
你點吸引人黎夾 (調低難度, 易夾到又平過買?)
而你又唔蝕

自己買部機放係屋企過下癮算啦
你搞呢d場一定要有其他玩意去吸引人，剩係得夾公仔機好快悶

如果真係開倒緊係唔會好似佢地咁貴
大家至在開心下

我會叫店員幫大家手，唔會好似冒險樂園咁cool

冒險樂園都好貴啊，我自己都玩唔落手

開應該都開係鬧市入面 唔會太僻！

多謝你呀，好感動呀！
我會繼續去plan 下 希望快d 開倒舖
不過我都怕就算有宣傳都唔會多人特登上黎夾
唉 但而家d 地舖真係好貴又細

會 快撚d開

我都有去睇過下
個人覺得係因為公仔實在太醜樣 好大陸

Check 下洗唔洗羅娛樂牌。

咁會想要啲咩？
餐具呀，袋呀定模型個啲？？

新假期

呢個又真係有啲難諗
咁要去搶下啲限量野

咁你點KEEP住交租
如果個夾有返咁上下 睇落唔搵笨 收得貴少少其實都好多人玩 無所謂
好似TOREBA都可能要15蚊HKD左右一下,都大把人去夾

呢個我都有揾過 有啲難明
但遲啲如果真係開先再去認真啲問/睇

我都想快啲開呀媽呀
你地俾左好大動力我

樓上店鋪吸唔琴新客就死梗，老手長玩會蝕。拉新客先平衡到

PS.鐘意夾，去日本必玩

章魚燒機個類好受人歡迎

係喎 ..... 我都好驚俾老手玩蝕我
清哂我場我都唔知開心定唔開心

基本上多人去都蝕硬

我諗個前期投資都幾大，你要計掂條數
要試到平均幾多次先夾到
高中低價景品受歡迎分佈
高中低各級數價錢既顧客心理關口
景品走咩類型路線
上面有D係要實測先知，所以一開波真係會蝕到仆街

快撚d啦 夾到我破產都夾

你開，我一定去

開係你屋企我日日上添呀

好似toreba 個啲咁，都幾好

貴唔係問題 但唔好啲夾鬆到仆街 明顯無力 幾平都唔會想夾 希望巴打搞得好好睇睇 我男朋友好鍾意夾公仔

我一開始都係自己同朋友係咁試先
會拎穩陣受歡迎嘅禮物俾人夾下試下先

首先我要諗下點賺多啲錢先

我明個種感受 我唔會較到鬆到仆街個啲
我自己遇倒咁嘅夾都講哂粗口

你去日本視察下環境先

加油 我一定會帶埋男朋友去玩

勁鍾意夾公仔
如果樓主開嘅我一個月去一次

香港namco都幾抵夾 5蚊唔駛一次
不過近排都唔係好夾到啲咩

建議考慮加副業，例如賣野飲野食，得夾公仔好難賺錢

成功開倒實話你地知

多謝你呀絲打

我都有考慮過，但會唔會唔夾？？

嘩咁巴打你都幾富貴

拎日本個隻service做gimmick一定大把人幫襯
香港其實好多人鍾意夾公仔

我有錢我都想開返間

一部夾公仔機幾錢?
要開睇黎都要幾多資金喎

你可以睇下日本 Taito Station / Club Sega 個經營
唔講人地一個場有哂機鋪 夾公仔 同 自拍機
淨係抽夾公仔呢part 出黎講
多人排隊夾好多 同出名既作品(動畫 / GAME / DRAMA) 有連動 令到人係咁比錢夾
其他你預左要不停咁更新line up
如果唔係真係冇人會理

個夾唔係咁鬆 夾一次唔貴 公仔要多樣化 一定會黎夾

第一，樓上鋪冇人流
第二，香港鍾意夾公仔嘅人唔多
長開一定係貼錢攞黎煩

namco個夾

有ufo機實會去
淨做夾公仔可能會蝕，擺返幾站街機增加收入la
另外可以參考下荃灣$2個間
希望你開得成，好鐘意夾公仔

唔好百寶利/好望角呀
因為等lift好耐，唔會特登等上去為咗夾公仔
同埋機款/禮物款要多兼定時轉
好似元朗定屯門開咗間？ 樓主你可以參考下

學namco咁開埋擲彩虹同籃球機
分散投資

樓上鋪都會黎
d機既setting 要好d
Namco set到 200-300 先夾到 去完2次以後唔去
日本d機7$ 一次 但150$內多數夾到

我暫時淨係揾倒三爪機，其他未揾倒
兩爪個啲之後要幾萬一部

開得成一定嚟

好，我去參考下！！

比埋個marketing plan你好唔好?

會唔會參考日本嘅方式同奬品？

元朗有間呀！我都有成日去玩
好想問佢拎資料參考

呢兩個低成本啲都有該過
好似瓊華以前咁
驚搞搞下變左namco 冒險咁

我會開個輕鬆過手癮嘅舖俾大家

多謝

如果本身多人流都好考慮，但開係商場內咪仲好？

會呀！我目標想做到日本咁
不過佢地啲機好先進，要再去揾下邊到買機
但香港地方又細又貴 好難做到咁大規模

識人開 不過商場內

佢地一個做graphic 一個做公仔機coding

因為商場舖租負擔唔起呀 同埋實唔夠冒險佢地鬥
打算開細細間試下先

咁勁 好唔好賺？

極邪惡毛公仔現身旺角商廈

開左記得通知我 女友係公仔狂

以我所見，唔會差
佢地有空間做埋格仔鋪
機好似係台灣入 自已再做過coding

做好內部既野 etc 申請牌照 機既佈置(graphic and coding) 入貨流程之類既野之後
其實最重要都係宣傳

冇咁快呀 你地咁講我好想即刻開

我見旺中個間都係咁
但感覺好奇怪

到呢樣野係門生意個陣 錢就好重要

元朗大馬路元朗廣場對面有間有少少日式feel專係夾公仔的，一開始都有人玩但近排經過都幾拍烏蠅

你會覺得怪係佢佈局同裝修問題姐 賣相好d其實無咩問題
有人上你度買野可能睇睇下會玩埋 何樂不為？

夾公仔cafe點睇？

打算拎幾多本金出黎？

會去 但唔好咁貴

如果平既會去支持
復活節去台北某捷運站見到NTD$10夾一次 平過日本勁多

我間中都有去 都見幾多人玩喎~

到時就要睇間舖有幾大 會好好考慮
加上我之前都有諗過開格仔舖

最好D公仔可以多到座山咁，
依家D夾公仔機得1層公仔
而且技巧真係要學下日本，諗多D唔同方式既「夾」公仔，
而唔係單純只係較到個夾好鬆

心目中一次三爪機唔會貴過十蚊！

你主要去考慮位置先 唔旺真係好難搞
之後先諗有咩額外既野幫補: cafe corner? 格仔鋪?

之前都有唸過 因為自己都勁鐘意夾

真係開個人認為可以再加多幾部標機

睇你想點玩 有幾錢玩
有需要都可以幫你搭下路

我會擺到山咁高，諗起都開心
如果可以都想跟日本多啲玩法，得三爪機好似好快悶

啲夾好鬆喎 明呃錢

食肆就唔會諗架喇
如果加格仔舖 扭蛋 籃球機個啲都會考慮

而家budget 唔多呀 想再儲下先開
所以問下大家意見等我好好咁plan 下

好多謝你地咁熱心幫我 好感動真係

我自己就唔會, 不過老老實實, 如果你搞夾公仔宣傳做夠之如, 場地整到得靚, 可以令到班港女可以係到自拍又或者影相share 已經可以吸引到人特登上黎
如果可以多d獎勵方法仲好 例如情侶當日夾到邊2款公仔, 會得到一個特定版既公仔, 除左令到佢地有目標去做一樣野之如, 佢地仲可以好似好威威咁share 上fb/ig等人地羨慕佢之後再吸引到人上黎, 當然擺咩公仔落去/同吸唔吸引就你自己決定啦

信連登仔 樓豬好自為之

幫你分析埋
格仔鋪、扭蛋呢d我覺得ok 係幫補既一個好方法
籃球機我覺得一般 除非你個場空間真係夠 if not其實會好嘈下

Cafe既好處係以上幾種帶唔到俾你既 就係聚集人流 呢樣野好似唔重要 但某程度上d人見到你間野一個人都無 就會少左意慾入去
相反 你有客坐低傾計、做野 都叫做有人氣 會令人更想入去

利申 做生意既野無絕對啱定錯 搵到錢 有個好既結果先係目的

支持 好中意夾公仔 有啱嘅一定玩

仲有, 我唔知你有無見過其他地方, 例如秦國, 台灣同大陸, 佢地玩夾公仔有好多唔同既玩法同獎品, 實際既我就唔係好記得 例如: 好似有把刀咁整斷條蠅, 就會跌落去, 仲有部個夾好實每次都夾到, 但係要15秒內夾到唔知幾多幾多個先會出公仔比你, 仲有唔知去日本你有無試過, d員工見到你用左好多錢都夾唔到就會送一個比你(呢樣野客人會好開心), 佢開心就會叫多d人黎咁上下

老實講
為賺錢就一定唔會成功
但為左夢想就試下囉

點解咁講
識人既收入都好可觀喎

樓豬 會唔會係日本取經先 請返幾個真日本人大叔
又nice 又好 夾唔到又會幫你set位 教你點夾
如果就咁擺部機 冇人教點夾 又唔會幫你set位
其實呢間店可以收皮

利申：夾公高手

呢間d 景品有時唔錯，但老闆娘以前會幫依家好似無

如果又平又靚 一定黎

如果啲公仔有日本果啲吸引
又唔會特登整鬆個夾
我一定會支持
當然定價要合理啦

啲夾鬆唔鬆先

會，但d 獎品要係模型，唔係毛公仔

我會去 但前提係要公仔靚 公仔靚 定價貴少少都ok 當然唔好好似xx樂園咁貴 不過大前提要地方大同機多先吸引到人 類似日本round 1 同sega 我細細個夢想同你一樣

利申 : 細細個夾公仔到而家 22歲

娛樂牌好難拎，megabox 果間新開都拎唔到
其實有灰色地帶，你部機將入銀轉做ic卡，唔洗娛樂牌都開到業

夾錶？

改儲分制 入夠幾多錢有野送番 等人唔好覺得倒錢落海

始終cafe 食肆我冇咩興趣，想主要玩樂多啲

夾公仔一部都唔平...
十萬最少

我地差唔多年紀 所以仲要多啲時間先開倒
太好多都仲未識搞

唔好搞

肯定唔洗
可能有咁貴咁高級既 但係要買到部足夠黎開鋪頭既一定唔需要

唔洗識 知有乜要搞同有錢就得
有好多野唔到你學而要俾錢人搞 因為人地係靠關係

識開店班人
營利係非常ok，有時係多人，有時間係少人，好正常， 始終唔係個個人捨得比錢／有心情去玩。但一有客黎玩就會洗好多。以我所知， 有個人一個月內可以玩左成皮

門面可能麻麻，但入去玩下過下手癮，人地又會幫手擺下位 。再加上開得喺旺中， 就唔係乜野大公司，大投資， 要求唔可以太高。

唔好因為巴打幾句說話就太過樂觀，做生意始終都係要面對現實

旺中而家咪有個區域專賣野食，間野係果度，好似2樓。

信連登仔死9成
開之前一定個個話正
一個禮拜之後就無人去

之後會整會員卡儲下分

我仲以為佢地營利會麻麻
如果佢地營運得幾好 我諗我可以快啲成功開倒間細嘅過手癮
因為我自己一玩都會停唔倒手

知道嘅，係因為估唔倒大家俾咁多意見我先開心
實際情況我會自己再plan下

暫時睇三爪機幾岩俾我試下市場
大機要再定啲先考慮入

你以為旺角無咩
靜到乜咁

有冇咩gimmic去吸引人?
有冇咩target customers ?

實際就未諗嘅
target 都係啲後生 情侶去玩下

巴打如果係認真想開鋪
我有興趣join埋一份

利申：只係對夾公仔有興趣

唔會有人專情上去玩
有都係小貓一兩隻/成班死mk上去整壞你啲機

成班係度打j 糖衣毒藥
根本用下腦都知冇可能賺到錢啦，為理想興趣可能得既

得個一飯，重要專登上去工廈，你地會唔會為左個一個遊戲專登上去工廈？開頭新屎坑咪會上下囉
機舖都執粒/轉型做跑馬推銀機啦，屌你夾公仔機成10萬一部你要買五六部先有少少新鮮感，裝修呢？維修設施呢？請人睇場呢？
冇七八十萬閒錢你都唔好發夢

唔係開係葵廣/朗豪坊呢d超多年輕人既大型商場聽收得皮